# Проект: «Генератор страниц записей на мероприятия»

http://gggg.std-828.ist.mospolytech.ru/#

Данный проект предназначен для упрощения записи людей на мероприятия Московского Политеха.
Разработка велась в рамках дисциплины "Проектная деятельность"

Особенности проекта:
- Минималистичный дизайн
- Возможность влиять на содержимое страницы, изменяя только данные в базе

Преимущества проекта:
- Удобство использования даже неопытными пользователями за счёт минималистичности дизайна
- Упрощение работы с записями

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @6az00ka       | Белов П.Д.              |
| 181-331        | @crasher787       | Савушкин В.В.              |
| 181-331        | @lisabalabanova       | Балабанова Е.А. |

## Личный вклад участников

### Белов П.Д.

Создал таблицы БД для работы с данными о мероприятиях, произвёл подключение БД к проекту, разработал генерацию записей на мероприятия. Объём работы - 36ч.

### Савушкин В.В.

Разработал дизайн для проекта и произвёл вёрстку сайта. Объём работы - 36ч.

### Балабанова Е.А.

Подготовила данные для демонстрации, а так же отредактировала содержимое таблиц БД. Объём работы - 30ч.
